挑機！四點開始唔開app睇市大賽

邊個開app邊個輸！

準備幾個月唔開了

兩個星期唔睇

唔好自欺欺人，唔睇都係會跌架